youtuber公然挑釁笑波子

老實講 catgirl啲片仲有心同高質過笑波子

catgirl好波！
佢憑咩笑人

一開頭抱住恥笑心態睇
而家無聊真係會㩒入去睇佢啲片

女神

我愛貓女

貓女朗世界第一

留名等睇將來catgirl被圍插

老實講 貓女啲片真係唔差幾好笑

連登仔唔係好憎肥婆咩 ？

呢個肥閪邊位

憎肥婆主要因為格衰

kzee 係垃圾死肥閪
唔明有邊d人會睇佢

時間真係可以令任何一個人上位
明明佢啱啱彈起個個屌到拆天咁款

cat girl 高汁過好多大粒youtuber, 衰在肥

睇佢d片好舒服
好自然 唔會扮風趣好笑 又無女神包袱 d後期唔會太花巧
好似真係睇緊一個朋友同你分享生活咁
同埋係我部iphone唔洗打橫部機睇都睇得好清楚

Diu

唔知笑波子咁小器會點回應呢
九成搵條片醜化返人啦

留名睇連登仔吹奏cat girl

你老母你不如咪撚讚

咁快輪到catgirl

垃圾 踩 垃圾
矛盾大對決

連登仔頭號公敵既肥婆
居然俾連登仔吹奏
好波呀連登仔

垃圾

理撚得條垃圾點回應 都唔會睇

肥閪好撚柒，睇完你食得落飯？

$300x1.5(下級樣 大波 冇腳 22+ 港女 紅人價)

嘩咁都有價

屌，佢俾我呀？

唔俾係話大J咩

2舊垃圾

唔駛5k可以屌十鑊 賓周都損

笑波子？垃圾+on9

打手味濃
你唔講我都唔會知呢個咩catgirl

幾撚高汁都好關我撚事？最撚憎肥婆

其實我幾欣賞catgirl, 人地雖然係肥但唔會睇唔起自己
好過班金鐘連登仔

catgirl 真心高汁，依加佢條條片我都有睇

Cat girl用椰青加埋佢對野都掟撚死你

認真睇過catgirl d片其實幾好

雖然catgirl衣著外表就
但佢d片的確ok 睇得出係用心製作
依家係咁追嚟睇 有d真係好笑

支持catgirl 幾時先有後援會

挑釁佢就會留言，衝出黎__

試過挑釁佢就會留言，衝出嚟___

屌您同catgirl食同一個麵真係

Catgirl個樣睇睇下又會覺得無乜野
係有時扮肉緊或者無啦啦錫鳩個鏡頭會嚇親姐
難得係佢同攝影師口齒清晰
其它懶青春懶靚嘅女youtuber真係禁入去都廢事
10個有9個都口疾疾,成陣on撚鳩鳩8婆味

唔知比正皮定負評好

呢句真
想賣樣個啲真係唔想睇
Catgirl 係自信, 唔係自戀

catgirl 真性情 , 樣衰就真係樣衰架喇

係時候搵返之前屌catgirl d post出黎bin c

多謝你抽到咁應
酸就酸啦扮乜大方
最尾仲要解釋自己創作有幾好
你都係拍片比d小學雞睇啦笑波子
catgirl話你小學雞都岩
利申:ig同YouTube 都拾龜左

踩到盡頭便上神枱

睇黎連登大比數cat girl >笑你老母波子

果陣連登接觸左第一條catgirl既片
本身都係笑鳩佢既心態去睇
睇多兩條竟然會上左癒咁愈睇愈多
直到而加
佢一出片我會即刻禁入去睇
因為佢啲片剪接後製都ok
又冇啲港女youtuber既臭雞味
有笑位 介紹既野意見又中肯
catgirl一定成日覺得連登仔係針對佢
但我會係到講 其實catgirl係我一個好鐘意既youtuber

搬龍門
憎肥婆係因為肥

成日睇佢 仲follow左ig

…勢估唔到
而家連Catgirl都上神枱

邊條片，想睇

Catgirl 啲片好好睇 已經㩒左佢鐘仔

又唔係上神枱既

人地真係用心製作
係輸外表姐

終於有人屌佢

catgirl

條仔次次扑野都要帽住身命危險

咁多人衝出黎讚catgirl，證明其實連登好多catgirl粉絲，之前因為連登恥笑肥婆風氣盛行所以唔敢出聲，沉默的大多數係樓主呢個po之下被激發出黎

我覺得佢算係香港幾高質嘅YouTuber
其他好多嗰啲都係為咗觀眾變得垃圾
佢就真係做返佢自己

連登仔快撚到……

屌,我之前以為乜撚野kzee同屎萊姆係同一個人黎